想搵返一套好變態嘅推理電影

細個個陣睇now (應該13 年前左右)
睇過一套好變態嘅推理片 應該唔係中文嘅
就話有一個痴線佬
會足d 人返去塞落個透明盒入面焗死佢地
記得有一個scene 係話
D 警察明知一個明星比人target緊
搵人保護佢啦
但係都係比個痴線佬係個明星慢跑嘅時候
用私家車撞低佢然後拐走佢
細個個陣睇完一次晚晚都訓唔着
好似仲有一個細節係話會有張label 紙 代表條友將會被殺害 類似d 咁嘅野
成日都覺得有張label 紙係床到
唔知有冇巴絲可以搵得返係叫咩名

留名

異次元殺陣 Cube?

你係cube度搵架私家車出黎

成段野有冇一句似cube?

cube係咪有好多層陷阱個套經典大陸好似譯xx魔方？

衝出嚟柒

唔係異次元殺陣 Cube
唔係西片黎嘅 我記得似日本/香港片
仲好記得d 人冇曬氧氣係個透明盒到掙扎嘅畫面

心慌方邊有私家車呀

搭單問 西片黎
有個鬼仔係部自動販賣機買左包煙
食左支煙之後成個人溶左

我話講cube嗰條友衝出嚟柒啊on9
用少少腦都知話邊個啦
依家可以話埋你

有畫面 好似係條女黎
叫咩死亡特訓
同場有骨牌整開左氮氣噴對腳個人結左舊冰之後斷左對腳🙈
同成灘水係地下通左電但個跛佬爬左上牆

好似話係一班人入面有個變態佬
Sor 1999

係呀巴打 一班人裡邊有個變態佬

有類似印象，但我腦入面係套TVB劇

好似好正咁 留個名先

唔會係cctvb 劇掛
我好記得我係去隔離屋到同個女仔睇
因為個陣屋企冇裝now
所以應該係now 播嘅電影唔係cctvb 黎嘅

Captivity

互動殺人事件

好似係咩案件重演

你唔講都冇印象睇過呢套戲

鄭中基，許志安

唔該曬巴打
今晚就睇咗佢了結下呢個童年陰影